
































[Strings]

SceInfAdministrator = "Administrator"
SceInfAdmins = "Administrators"
SceInfAcountOp = "Accountoperators"
SceInfAuthUsers = "Geverifieerde gebruikers"
SceInfBackupOp = "Back-upoperators"
SceInfDomainAdmins = "Domeinadministrators"
SceInfDomainGuests = "Domeingasten"
SceInfDomainUsers = "Domeingebruikers"
SceInfEveryone = "Iedereen"
SceInfGuests = "Gasten"
SceInfGuest = "Gast"
SceInfPowerUsers = "Hoofdgebruikers"
SceInfPrintOp = "Printeroperators"
SceInfReplicator = "Replicatie"
SceInfServerOp = "Serveroperators"
SceInfUsers = "Gebruikers"
SceInfProgramFiles = "Program Files"
SceSecureDCProfileDescription = "Hiermee worden beleidsregels voor domeinaccounts verbeterd, het gebruik van LanManager-verificatie beperkt en verdere beperkingen voor anonieme gebruikers aangebracht. Als een DC met securedc is geconfigureerd, kan een gebruiker met een account in het domein geen verbinding via een LAnManager-client maken met lidserver. ZIe de on line Help voor meer informatie."
